\documentclass{sae}

% -----------------------------------------------------------

\titre{S5.B01 - Evolution of an infrastructure} % Titre du fichier .pdf

\enseignant{
    KANDI \textsc{Mohamed-Ali}
} % Nom de l'enseignant

\eleves{
    ANTUNES         \textsc{Mathieu} \\
    SAURY           \textsc{Clément} \\ 
    THOUVEREY       \textsc{Paul} \\
    TROCHEL         \textsc{Paul} \\
    DROUES          \textsc{Philemon}
} % Noms des élèves

\begin{document}
\fairepagedegarde

% -----------------------------------------------------------

\tableofcontents    % Table des matières
\newpage
\listoffigures      % Table des figures
\listoftables       % Table des tableau
\lstlistoflistings  % Table des codes

% -----------------------------------------------------------

\newpage
\input{latex/overview-project.tex}

% -----------------------------------------------------------

\newpage
\input{latex/network.tex}

% -----------------------------------------------------------

\newpage
\input{latex/services.tex}

% -----------------------------------------------------------

\newpage
\input{latex/skills.tex}

% -----------------------------------------------------------

\newpage
\input{latex/conclusion.tex}


% -----------------------------------------------------------

\addcontentsline{toc}{section}{Additional information}
\section*{Additional information}
This present document was written in LaTeX using the online writing tool \href{https://overleaf.com}{Overleaf}. Images, simulations, and scripts are hosted on our \href{https://gitlab.com/pdroues/sae-but3-p2}{GitLab repository}.

% -----------------------------------------------------------

\newpage
\input{latex/annexes.tex}

% -----------------------------------------------------------

\end{document}